Gezocht tegelijk niet alleen van zijn persoon, maar van zijn kamer en van elke gedeelte van het huis waar hij misschien verborgen gems; maar geen spoor van hen kon worden gevonden, noch zou de vermaledijde boy opent zijn mond voor al onze overtuigingen en ons bedreigingen.
Vanmorgen werd hij weggevoerd naar een cel en ik, nadat hij door de politie formaliteiten, haastten zich naar u smeek u om uw vaardigheid in het ontrafelen van de materie.
De politie heeft openlijk toegegeven dat ze kunnen thans niets van.
U kunt ook kosten die u denkt nodig.
Ik heb al een beloning uitgeloofd van 1000 pond.
Mijn God, wat moet ik doen!
Ik ben mijn eer, mijn juweeltjes, en mijn zoon in een nacht.
Oh, wat moet ik doen!"
Hij gaf me een hand aan weerszijden van zijn kop en schud hem heen en weer, gebrom op zich als een kind wiens verdriet heeft beyond words.
Sherlock Holmes gezwegen voor enkele minuten, met zijn wenkbrauwen breiwerk en zijn ogen vast op het vuur.
